小學老師仆街逼人唱國歌我屌你老母

由細到大小學普通話唔好
我唔識唱跟住要罰我同埋另外幾個同學小息時間練習
仲話咩中國人冇可能唔識唱國歌有冇搞錯之類嘅說話

雖然當時係大中華時期但係呢個老師好明顯真係愛國愛黨

真係垃圾

我驚唱錯所以mind咀

仲有另一隻背書背唔到唔合格就唔俾我上pe 堂當住全班面前逼我背書要我喺佢哋面前睇住佢哋做運動但係自己係咁背書
擺明落我面

呢條仆街仲要好大力（meet)我塊面搞到我差啲標晒眼水

以前啲老師行來行去升旗禮嗰陣睇吓我哋有冇唱

呢啲真係教畜